召集拍開片嘅你

[戴頭盔mode] 今次係真宣傳！

搞緊個短片創作比賽，希望用短片形式收集青少年嘅心聲
之前其實開左一堆post知道好多巴絲對拍片剪片有興趣，所以都係到借個位宣傳下。推介呢個比賽俾有心嘅巴絲參加

其實好簡單，2-6 mins 既片，類型不限。想透過大家鍾意短片呢個興趣去帶起呢一個主題比唔同既人去睇！
真心勿小，有好東西同大家介紹下only

下面有活動詳情:

btw，大家有咩ideas或者困難都可以係呢個post集思廣益一下

估唔到隻痴膠港獨獸屌打手真係有用

過咗24 年齡歧視

巴打有自己製作開短片 ?

得咁短時間準備 。。

其實較早前都有係創意台開過po 沉咗再開
巴打是咪有興趣？依家先籌備的確係幾趕呀，或者有咩困難我哋都可以傾吓睇吓可以點解決